benz 雄算唔算全能演員？

咩角色都得

GO GO GO GO GO

我係西九龍重案組總督察黃啟發

真係活到老學到老 原來個sir字真係有得寫

唔算

甘大枝呀!!

問過黃抽生未？
有咩人連癲佬殺人凶手、關公、到高智慧忠/奸角都演到？Benz雄正既、但仲差好多皮

做唔到on9仔

大種乞衣？

秒

樓豬問哂全世界呀
但黃抽生上連登先答到

甘大枝呀！